{
    "List Member": "회원 목록",
    "Enter name": "이름을 입력하시오",
    "Login": "로그인",
    "Create an account": "계정을 만드세요!",
    "Forget Password": "비밀번호 분실",
    "Remember Me": "날 기억해",
    "Enter Id Employee": "직원 ID 입력",
    "Password": "비밀번호",
    "Reconfirm your password": "비밀번호를 다시 확인하세요.",
    "The password is not formatted correctly": "비밀번호 형식이 잘못되었습니다.",
    "The password must be same": "비밀번호는 동일해야 합니다",
    "The email is not formatted correctly": "이메일 형식이 올바르지 않습니다.",
    "The id is not formatted correctly": "ID 형식이 잘못되었습니다.",
    "confirm your password": "암호를 확인",
    "Name": "이름",
    "Mobile phone number": "휴대 전화 번호",
    "type your mobiphone": "네 모비폰을 타자해",
    "email": "이메일",
    "The name is not formatted correctly": "이름 형식이 올바르지 않습니다.",
    "type you domain email": "도메인 이메일을 입력하세요",
    "Register": "등록하다",
    "Home": "집",
    "Member": "회원",
    "Enter Id": "아이디 입력",
    "Enter phone number": "전화번호를 입력하세요",
    "Join date": "가입 날짜",
    "Inquiry": "찾다",
    "Excel": "파일 엑셀",
    "Membership Number": "회원번호",
    "Life Care group employee management system of": "라이프케어그룹 직원관리시스템",
    "What do you want to look for?": "무엇을 찾고 싶나요?",
    "Alerts Center": "알림 센터",
    "December 25, 2023": "2023년 12월 25일",
    "Nguyen Van A has been added!": "Nguyen Van A가 추가되었습니다!",
    "December 20, 2023": "December 20, 2023",
    "Ngo Anh Hoang has been added!": "Ngo Anh Hoang이 추가되었습니다!",
    "December 2, 10": "12월 2, 10",
    "Nam Van B has been deleted": "남반B가 삭제되었습니다",
    "Show All Alerts": "모든 알림 표시",
    "Message Center": "메시지 센터",
    "Hi there! I am wondering if you can help me with a problem I have been having.": "안녕하세요! 제가 겪고 있는 문제를 해결하는데 도움을 주실 수 있는지 궁금합니다.",
    "Why do you not answer me": "왜 대답 안 해?",
    "Read More Messages": "더 많은 메시지 읽기",
    "Task": "일",
    "Design Button": "디자인 버튼",
    "Conduct employee censorship": "직원 검열 실시",
    "Plan for the year-end party": "연말 파티 계획",
    "Contract extension": "계약 연장",
    "View All Taks": "모든 작업 보기",
    "Profile": "프로필",
    "Settings": "설정",
    "Activity Log": "설정",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Dashboard": "계기반",
    "Signed out successfully": "성공적으로 로그아웃되었습니다",
    "Total of member": "총:",
    "Previous": "이전의",
    "Next": "다음",
    "ExMember": "기존 회원",
    "Action": "행동",
    "Delete": "삭제",
    "Rejoin": "재가입",
    "List Ex-Member": "꾸탄비엔",
    "Show password": "비밀번호 표시",
    "404 Page Not Found": "404 페이지를 찾을 수 없습니다",
    "← Back to List Member": "← 목록으로 돌아가기 회원",
    "Add Member": "회원 추가",
    "Are you sure you want to delete? Please think again!": "정말 삭제하시겠습니까? 다시 생각해 보세요!",
    "Are you sure you want to reinstate this employee?": "이 직원을 복직하시겠습니까?",
    "English case/case/special/numeric, 2 combinations (10 - 20 characters), 3 combinations (8-20 characters), serial number not allowed.": "영문 대소문자/특수문자/숫자, 2조합(10~20자), 3조합(8~20자), 일련번호는 허용되지 않습니다.",
    "Special characters are !@# Only $%^&* can be entered": "특수문자는 !@# $%^&*만 입력 가능"
}